琴晚我半夜4點幾起身嘔 男朋友第一反應係咁....

唉各位絲打我真係好唔開心
琴晚訓訓下突然間好想嘔 彈起身衝去廁所嘔
男朋友係廳到睇緊波
佢見到我嘔問我咩事
我話我點知wo
佢話你....唔係有左啊？？咪嚇我....
我個下真係呆左好唔開心
原來d男人都係唔想負責任既人黎
之後我話無事
入返房訓教 點知佢仲繼續睇波
唉 對佢好失望

屌你無中出過都有左，點負責呀

男人點會有bb

膠po 拉

新年個期無出街晚晚都有要

你男朋友又戇尻嘅
男人老狗邊會可能有咗

屌，2個基佬點生仔

你地扑野前傾掂數先囉
戴咗套食埋藥都有嘅話點 落定唔落
只要相討好 冇話咩負唔負責
千萬不要將責任推晒落男人度 只會加速大家分開

絲打我講真

男人老狗有左

大家覺得我好唔好同森美大哥傾訴下
話晒佢都係我中學同學
佢個人又咁聰明
應該可以幫我解決到我嘅煩惱

你鍾意啦，死基佬。

反正男人大肚腩又不是新鮮事。

樓豬一日前就係男，呢一刻就係女，咁你自己插自己就生到b啦，使乜要另一半?

你自己插到自己？識轉彎？

有無睇我新旅遊特輯

咁唔責任既男人 早走早著

中出返佢即飛

條仔心諗：屌屎眼都大肚